大敵當前， 嘈完未呀！！！！

機場事件事最唔需要就係一人一把口去講輸民意 ， 輸咩輸咩 送咩人頭。
我地而家要既係諗點樣去前進， 而唔係 左一句輸，右一句屌呀 ！
香港人， 我地走到今日 靠既就係我地團結

推

總之你睇完走番出去 ， 你同我睇戰略po

推上去